[4月新番]我的英雄學院 2期 第6話

＜スタッフ＞

原作・ストーリー原案：堀越耕平（集英社「週刊少年ジャンプ」連載中）／監督：長崎健司／シリーズ構成・脚本：黒田洋介／キャラクターデザイン・総作画監督：馬越嘉彦／音楽：林ゆうき／アニメーション制作：ボンズ

＜キャスト＞

緑谷出久：山下大輝／オールマイト：三宅健太／爆豪勝己：岡本信彦／麗日お茶子：佐倉綾音／飯田天哉：石川界人／轟焦凍：梶裕貴／蛙吹梅雨：悠木碧／峰田実：広橋涼／切島鋭児郎：増田俊樹／八百万百：井上麻里奈／常闇踏陰：細谷佳正／上鳴電気：畠中祐／相澤消太：諏訪部順一／死柄木弔：内山昂輝

圖透

列表
生肉

線上中文

官方網站：

OP

Op出Full未呀

push

心操

心操能力係 應佢機就會被佢控制到?

又要等一個星期我頂

作者太垃圾
基本上你睇名都估到9成

明顯特登 垃咩圾

我岩岩睇多睇
原來佢個名

我諗作者應該特登既,佢又唔係敵人..? 冇所謂

今集加左拳藤同物間既畫面

作者自己都笑鳩自己改名廢

爆豪 - 爆炸
凍焦 - 冰火
等
明顯特登咁改名啦

廢久 - 廢久

我睇到佢覺得自己有改名天份喎
同埋一睇就知佢有心改個名配合個性方便認人啦下話 你睇左幾耐呀

物間個名同能力唔關事

個漫畫討論post就佢開嘅，你話呢？

我都唔記得個訪問講乜
我淨係記得佢話麗日改得好

唔係依個
我記得有個訪問好長
話埋TETSUTETSU

明明葉隱漫畫有集好大

百萬百個搖乳

葉隱應該係唔夠八百萬大

唔係呀佢個名讀起上黎同模仿差唔多

原來咁都關事
咁麗日呢
仲有B班個泡瀨洋雪

gravity = グラビティ
御茶子嘅英雄稱號 = ウラビティ (Gu同U嘅分別)
ウラビティ嘅漢字 = 麗(ura) ，日(bi)，茶(tea)

泡瀨洋雪個姓あわせ好似都有團結, 結合起黎既意思

あわせて係一齊

唔識日本既人唔應該出現係呢個po

唔係呀麗日個個複雜D
物間個ものまね mo/no/ma/ne成日睇節目都聽到D人被主持迫做個模仿搞下笑
D中二番打鬥番要力量果陣成日都好型咁大叫a/wa/se!XXXX!咁
食字呀嘛, 無辦法啦, 知多D咪有趣D

安德魯如果知道ALL MIGHT會縮水既話會點

漫畫真係有呢一幕

動畫POST唔好提漫畫THX

就算幾衰格都好佢都係個英雄

拳藤隻變大手好似漫畫後期先有
動畫+D位又唔錯

漫畫騎馬戰已經有啦 好似

無咁明顯

好好睇啊！！！
又要等啦屌

安德魯
安德魯都識膨脹同縮水

不愧係廢久 通哂水都中計

人地叫安德瓦

bgm

安德魯會崩潰

pish

今集好悶
但提子好鬼搞笑

八百萬

上集太正

加速噴射+ 撥開隻手

今集緩和下

節奏好慢

已經快過上一季啦
嫌佢一集太快完就真既

又黎

最好集集打打打
野都唔洗講

出久=第9代繼承者

中計又點,有主角威能

我覺得上一季快好多囉
上一季除左第1集之外, 2~13集節奏緊湊到我追到停唔到落黎, 1日之內睇晒13集
呢一季係隔幾集先黎料,係得第1個項目綠谷羸左第1之後有100萬分, 同今集綠谷比人控制左先想即刻睇下集

睇漫畫係完全唔覺得拖, 動畫就特別拖, 例如今集冰火人同佢老豆果PART, 其實漫畫係幾格搞掂, 動畫可以講成10分鐘, 仲要睇老豆火人落樓梯.....

做乜鳩姐你

非常同意
有啲位可以好快搞掂

我懷疑係有心拖到綠谷最後一刻回應操心, 搞到觀眾好想快D睇下一集

不嬲漫畫1集=上/下半PART
除左第一季頭2集之外

都正路 無理由打打下等下集咁奇怪
同埋老實講 今集資訊量唔多 節奏真心慢
今集講咗幾樣野：
冰火佬同佢老豆
2人自動棄權
心操會控制人
好似你咁講 對話個啲part有啲拖
但都係個句 講咩都係假 有班死忠聽到節奏慢 就起撚晒鋼

打打下等下集
漫畫節奏都係都係去到果個位完
佢要打晒就一定唔夠時間
唔開波打就仲拖
佢後半PART已經用左玩GAME果PART拖左一陣

呢個
佢話全部名都好後悔
不過係半講笑成分姐
讀出黎係tesutesutesutesu

貼錯
呢個先係

我都係講笑
都要比人鬧

隔住個MON都FEEL到佢好怕羞

只係睇過漫畫 想問劇情係咪差唔多？
近期愛上左呢套 爆豪

動畫全部野都跟晒漫畫
bgm同作畫都一流
但跟足漫畫搞到係有時會拖

原來官方另外仲po過一個總集
啲色唔同，畫質好啲
個playlist一邊一邊仲有其他footage睇

仲有幾多集

原來集ova出左

B站有

25